有無人會去睇江若琳演唱會？？？

買咗$580

我都睇$580

好想聽佢唱show you

想悔恨我 不懂分寸

咩佢有唱歌架咩

唱人地d歌

有咩歌必聽?

無故發嬲 不懂收斂

以前好多歌

傷情路
Show you
你不在了
錯愛
旁觀者傷
最最最想佢唱手掌印

hey baby show me show me your love

有一排好鍾意佢啲歌

除咗以上呢幾首，個人推介仲有《大步喊過》、《One & Only》，同埋比較冷門嘅《水火不容》都值得一聽

你鍾意邊幾首歌？

布瓜的世界
眼淚無用
愛你還是愛美
有無人like

Hey baby
Show me show me your love

I will promise to show you show you all my love